點解女人可以著長boot男人就唔得

點解唔得

得 我第一個笑鳩你咁解

屌 周街都係女人著boot

邊個話唔得

{-;-}

不如問有咩係男人著得，女人唔著得
除左condom

女人點解唔着得

肌肉佬背心？

背心大把女著啦

綠帽

咁男都可以比女戴

dick in a box

大埔都有個又係咁著
短裙 黑絲 長boot

有女用condom

唔係唔得，著唔著到人地咁型先？